乜鬼嘢化妝，扮靚， 睇個字面都知道唔係真嘅嘢，只係裝作出嚟嘅

如果真係想靚嘅 做下運動啦
早啲瞓
飲多啲水
食多啲生果

你講嘅係本

有時要外在輔助

柒頭又話人柒
人地化妝靚咗又話人假

原來飲多d水可以整容

起左樓主post 應該係人間廢物

放心唔夠你啲post on9